覺唔覺鼠患問題愈來愈嚴重？

依家係唔同地區都多左見到老鼠
日光日白當街行過又有
餐廳食食下飯又有
夜晚收工又會見到
自己住嘅屋苑樓下都會見到

感覺各區衛生情況都差左 好似倒退緊咁 令人好不安

覺

因為鼠王芬忙住賣樓唔得閒理D老鼠

好得人驚 老鼠好似識爬渠入屋
有d病都係由老鼠轉播